{"id":528,"date":"2023-11-18T21:30:57","date_gmt":"2023-11-18T21:30:57","guid":{"rendered":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/?page_id=528"},"modified":"2023-11-18T21:32:58","modified_gmt":"2023-11-18T21:32:58","slug":"termos-e-condicoes","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/termos-e-condicoes\/","title":{"rendered":"Termos e Condi\u00e7\u00f5es"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"528\" class=\"elementor elementor-528\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7d55ddb0 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7d55ddb0\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;,&quot;shape_divider_bottom&quot;:&quot;mountains&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-shape elementor-shape-bottom\" aria-hidden=\"true\" data-negative=\"false\">\n\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 1000 100\" preserveAspectRatio=\"none\">\n\t<path class=\"elementor-shape-fill\" opacity=\"0.33\" d=\"M473,67.3c-203.9,88.3-263.1-34-320.3,0C66,119.1,0,59.7,0,59.7V0h1000v59.7 c0,0-62.1,26.1-94.9,29.3c-32.8,3.3-62.8-12.3-75.8-22.1C806,49.6,745.3,8.7,694.9,4.7S492.4,59,473,67.3z\"\/>\n\t<path class=\"elementor-shape-fill\" opacity=\"0.66\" d=\"M734,67.3c-45.5,0-77.2-23.2-129.1-39.1c-28.6-8.7-150.3-10.1-254,39.1 s-91.7-34.4-149.2,0C115.7,118.3,0,39.8,0,39.8V0h1000v36.5c0,0-28.2-18.5-92.1-18.5C810.2,18.1,775.7,67.3,734,67.3z\"\/>\n\t<path class=\"elementor-shape-fill\" d=\"M766.1,28.9c-200-57.5-266,65.5-395.1,19.5C242,1.8,242,5.4,184.8,20.6C128,35.8,132.3,44.9,89.9,52.5C28.6,63.7,0,0,0,0 h1000c0,0-9.9,40.9-83.6,48.1S829.6,47,766.1,28.9z\"\/>\n<\/svg>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f9f9bfb\" data-id=\"f9f9bfb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-48ee41f3 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"48ee41f3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c41fed8 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"c41fed8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"371\" src=\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/SUBLIME-HAIR-BRANCO-1-1024x371.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-509\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/SUBLIME-HAIR-BRANCO-1-1024x371.png 1024w, https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/SUBLIME-HAIR-BRANCO-1-300x109.png 300w, https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/SUBLIME-HAIR-BRANCO-1-768x279.png 768w, https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/SUBLIME-HAIR-BRANCO-1-1536x557.png 1536w, https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/SUBLIME-HAIR-BRANCO-1-2048x743.png 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4f270761 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"4f270761\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-513e221e elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"513e221e\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-34b3c5c9\" data-id=\"34b3c5c9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aad73c1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"aad73c1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h1 style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"color: #000000;\">TERMOS DE USO<\/span><\/strong><\/h1><p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000000;\">Esta p\u00e1gina de vendas \u00e9 oferecida ao usu\u00e1rio, condicionado \u00e0 aceita\u00e7\u00e3o dos termos, condi\u00e7\u00f5es e avisos contidos aqui e sem modifica\u00e7\u00f5es. O respons\u00e1vel pela mesma poder\u00e1 modificar o conte\u00fado ou formato deste ou acabar com a sua opera\u00e7\u00e3o ou suas ferramentas a seu crit\u00e9rio \u00fanico e sem aviso pr\u00e9vio. Os links apontados n\u00e3o est\u00e3o sob o controle desta p\u00e1gina de vendas, que se torna n\u00e3o respons\u00e1vel pelo conte\u00fado de qualquer outro website indicado ou acessado por meio deste e reserva-se o direito de eliminar qualquer conte\u00fado sem aviso pr\u00e9vio. O acesso do usu\u00e1rio e o uso desta p\u00e1gina de vendas constitui aceita\u00e7\u00e3o de todos os termos e condi\u00e7\u00f5es abaixo: NAVEGA\u00c7\u00c3O O visitante poder\u00e1 usar este site apenas para finalidades l\u00edcitas. Este espa\u00e7o n\u00e3o poder\u00e1 ser utilizado para publicar, enviar, distribuir ou divulgar conte\u00fado ou informa\u00e7\u00e3o de car\u00e1ter difamat\u00f3rio, obsceno ou il\u00edcito, inclusive informa\u00e7\u00f5es de propriedade exclusiva pertencentes a outras pessoas ou empresas, bem como marcas registradas ou informa\u00e7\u00f5es protegidas por direitos autorais, sem a expressa autoriza\u00e7\u00e3o do detentor desses direitos. O site poder\u00e1, mas n\u00e3o \u00e9 obrigado, a monitorar, revistar e restringir o acesso a qualquer \u00e1rea no site, em especial, onde usu\u00e1rios transmitem e trocam informa\u00e7\u00f5es entre si, incluindo, mas n\u00e3o limitado a salas de chat, centro de mensagens ou outros f\u00f3runs de debates. LOGIN E SENHA \u00c0s \u00e1reas de acesso com login e senha s\u00e3o restritas a pessoas com autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via. Cada usu\u00e1rio autorizado \u00e9 respons\u00e1vel por seus dados e pela seguran\u00e7a dos mesmos. O site n\u00e3o se responsabiliza pelo uso indevido das informa\u00e7\u00f5es. O usu\u00e1rio \u00e9 ainda respons\u00e1vel pela veracidade das informa\u00e7\u00f5es prestadas, que devem ser exatas, atuais e completas, e dever\u00e3o ser mantidas atualizadas durante a sua perman\u00eancia no site. ISEN\u00c7\u00c3O DE RESPONSABILIDADE O site empenha-se em manter a qualidade, atualidade e autenticidade das informa\u00e7\u00f5es, mas n\u00e3o se responsabiliza por eventuais falhas nos servi\u00e7os ou inexatid\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es oferecidas. Reserva-se o direito de alterar as condi\u00e7\u00f5es de uso, informa\u00e7\u00f5es ou pre\u00e7os dos produtos oferecidos no site a qualquer momento, sem aviso pr\u00e9vio. O usu\u00e1rio aceita e declara compreender que, em raz\u00e3o do peculiar ambiente da Internet, este site n\u00e3o poder\u00e1 garantir que o acesso seja livre de erros ou problemas decorrentes de casos fortuitos, internos ou externos, casos de for\u00e7a maior ou ainda de outros casos n\u00e3o inteiramente sujeitos a controle direto dos administradores do site, e portanto o usu\u00e1rio se obriga a isentar o mesmo de quaisquer reclama\u00e7\u00f5es ou indeniza\u00e7\u00f5es. Nesse sentido, o site tamb\u00e9m n\u00e3o se responsabiliza por interrup\u00e7\u00f5es, intercepta\u00e7\u00f5es, invas\u00f5es, dissemina\u00e7\u00e3o de v\u00edrus ou outros atos il\u00edcitos, t\u00edpicos e at\u00edpicos de ambiente virtual, e de web, dos quais o site n\u00e3o tenha tido inten\u00e7\u00e3o deliberada de participar ou praticar. LIMITA\u00c7\u00c3O DE RESPONSABILIDADE Esta p\u00e1gina n\u00e3o est\u00e1 sob o controle do conte\u00fado de qualquer outro website indicado ou acessado por meio deste e reserva-se o direito de eliminar o link ou direcionamento a qualquer momento, sem aviso pr\u00e9vio. DIREITOS AUTORAIS E PROPRIEDADE INTELECTUAL As informa\u00e7\u00f5es, conte\u00fados e cria\u00e7\u00f5es desta p\u00e1gina de vendas pertencem aos seus criadores e colaboradores. N\u00e3o podem ser copiados, reproduzidos, modificados, publicados, atualizados, postados, transmitidos ou distribu\u00eddos de qualquer maneira sem autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via. As imagens e v\u00eddeos contidos neste website s\u00e3o aqui incorporadas apenas para fins de visualiza\u00e7\u00e3o, e compreens\u00e3o do produto. O nome do produto, r\u00f3tulo, o nome de dom\u00ednio para acesso na Internet, bem como todos os elementos caracter\u00edsticos da tecnologia desenvolvida e aqui apresentada, sob a forma da articula\u00e7\u00e3o de bases de dados, constitui marcas registradas e propriedades intelectuais privadas e todos os direitos decorrentes de seu registro s\u00e3o assegurados por lei. As marcas registradas s\u00f3 podem ser usadas publicamente com autoriza\u00e7\u00e3o expressa. Toda e qualquer viola\u00e7\u00e3o de direitos autorais dever\u00e1 ser notificada ao suporte do produto, descrito abaixo da p\u00e1gina de vendas. LEIS APLIC\u00c1VEIS O acesso ao site \u00e9 proibido em territ\u00f3rios onde o conte\u00fado seja considerado ilegal. Aqueles que optarem por acessar este site a partir de outras localidades o far\u00e3o por iniciativa pr\u00f3pria e ser\u00e3o respons\u00e1veis pelo cumprimento das leis locais aplic\u00e1veis. Os materiais n\u00e3o dever\u00e3o ser usados ou exportados em descumprimento das leis brasileiras sobre exporta\u00e7\u00e3o. Qualquer pend\u00eancia com rela\u00e7\u00e3o aos materiais ser\u00e1 avaliada diante das leis brasileiras.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5742b00e elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5742b00e\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;,&quot;shape_divider_bottom&quot;:&quot;mountains&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-shape elementor-shape-bottom\" aria-hidden=\"true\" data-negative=\"false\">\n\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 1000 100\" preserveAspectRatio=\"none\">\n\t<path class=\"elementor-shape-fill\" opacity=\"0.33\" d=\"M473,67.3c-203.9,88.3-263.1-34-320.3,0C66,119.1,0,59.7,0,59.7V0h1000v59.7 c0,0-62.1,26.1-94.9,29.3c-32.8,3.3-62.8-12.3-75.8-22.1C806,49.6,745.3,8.7,694.9,4.7S492.4,59,473,67.3z\"\/>\n\t<path class=\"elementor-shape-fill\" opacity=\"0.66\" d=\"M734,67.3c-45.5,0-77.2-23.2-129.1-39.1c-28.6-8.7-150.3-10.1-254,39.1 s-91.7-34.4-149.2,0C115.7,118.3,0,39.8,0,39.8V0h1000v36.5c0,0-28.2-18.5-92.1-18.5C810.2,18.1,775.7,67.3,734,67.3z\"\/>\n\t<path class=\"elementor-shape-fill\" d=\"M766.1,28.9c-200-57.5-266,65.5-395.1,19.5C242,1.8,242,5.4,184.8,20.6C128,35.8,132.3,44.9,89.9,52.5C28.6,63.7,0,0,0,0 h1000c0,0-9.9,40.9-83.6,48.1S829.6,47,766.1,28.9z\"\/>\n<\/svg>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-531bb523\" data-id=\"531bb523\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-74f71455 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"74f71455\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-7dd5558 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7dd5558\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-70cbfa79\" data-id=\"70cbfa79\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-3dac6160\" data-id=\"3dac6160\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7a829d03 elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"7a829d03\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-lg\" href=\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">VOLTAR AO SITE<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-7697cf7\" data-id=\"7697cf7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-500e13a6 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"500e13a6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/BRANCO-Bio-Vitalis-1.png\" title=\"\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-49db18cd elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"49db18cd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">\u00a9 2023 BioVitalis - Todos os direitos reservados.<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-379a304d elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"379a304d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2620c19 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2620c19\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-74eb764\" data-id=\"74eb764\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bda3be9 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"bda3be9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>TERMOS DE USO Esta p\u00e1gina de vendas \u00e9 oferecida ao usu\u00e1rio, condicionado \u00e0 aceita\u00e7\u00e3o dos termos, condi\u00e7\u00f5es e avisos contidos aqui e sem modifica\u00e7\u00f5es. O respons\u00e1vel pela mesma poder\u00e1 modificar o conte\u00fado ou formato deste ou acabar com a sua opera\u00e7\u00e3o ou suas ferramentas a seu crit\u00e9rio \u00fanico e sem aviso pr\u00e9vio. Os links apontados [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_canvas","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-528","page","type-page","status-publish","hentry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Termos e Condi\u00e7\u00f5es - Sublime Hair Vitamina Capilar<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/termos-e-condicoes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Termos e Condi\u00e7\u00f5es - Sublime Hair Vitamina Capilar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"TERMOS DE USO Esta p\u00e1gina de vendas \u00e9 oferecida ao usu\u00e1rio, condicionado \u00e0 aceita\u00e7\u00e3o dos termos, condi\u00e7\u00f5es e avisos contidos aqui e sem modifica\u00e7\u00f5es. O respons\u00e1vel pela mesma poder\u00e1 modificar o conte\u00fado ou formato deste ou acabar com a sua opera\u00e7\u00e3o ou suas ferramentas a seu crit\u00e9rio \u00fanico e sem aviso pr\u00e9vio. Os links apontados [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/termos-e-condicoes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Sublime Hair Vitamina Capilar\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-11-18T21:32:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/SUBLIME-HAIR-BRANCO-1-1024x371.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/termos-e-condicoes\/\",\"url\":\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/termos-e-condicoes\/\",\"name\":\"Termos e Condi\u00e7\u00f5es - Sublime Hair Vitamina Capilar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/termos-e-condicoes\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/termos-e-condicoes\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/SUBLIME-HAIR-BRANCO-1-1024x371.png\",\"datePublished\":\"2023-11-18T21:30:57+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-18T21:32:58+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/termos-e-condicoes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/termos-e-condicoes\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"@id\":\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/termos-e-condicoes\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/SUBLIME-HAIR-BRANCO-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/SUBLIME-HAIR-BRANCO-1.png\",\"width\":2076,\"height\":753},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/termos-e-condicoes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Termos e Condi\u00e7\u00f5es\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/\",\"name\":\"SublimeHair Vitamina Capilar\",\"description\":\"Sublime hair A Melhor Vitamina Capilar Do Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/#organization\",\"name\":\"Sublime Hair Vitamina Capilar\",\"url\":\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"@id\":\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/KIT1-2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/KIT1-2.png\",\"width\":1080,\"height\":1080,\"caption\":\"Sublime Hair Vitamina Capilar\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Termos e Condi\u00e7\u00f5es - Sublime Hair Vitamina Capilar","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/termos-e-condicoes\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Termos e Condi\u00e7\u00f5es - Sublime Hair Vitamina Capilar","og_description":"TERMOS DE USO Esta p\u00e1gina de vendas \u00e9 oferecida ao usu\u00e1rio, condicionado \u00e0 aceita\u00e7\u00e3o dos termos, condi\u00e7\u00f5es e avisos contidos aqui e sem modifica\u00e7\u00f5es. O respons\u00e1vel pela mesma poder\u00e1 modificar o conte\u00fado ou formato deste ou acabar com a sua opera\u00e7\u00e3o ou suas ferramentas a seu crit\u00e9rio \u00fanico e sem aviso pr\u00e9vio. Os links apontados [&hellip;]","og_url":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/termos-e-condicoes\/","og_site_name":"Sublime Hair Vitamina Capilar","article_modified_time":"2023-11-18T21:32:58+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/SUBLIME-HAIR-BRANCO-1-1024x371.png","type":"","width":"","height":""}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tempo estimado de leitura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/termos-e-condicoes\/","url":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/termos-e-condicoes\/","name":"Termos e Condi\u00e7\u00f5es - Sublime Hair Vitamina Capilar","isPartOf":{"@id":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/termos-e-condicoes\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/termos-e-condicoes\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/SUBLIME-HAIR-BRANCO-1-1024x371.png","datePublished":"2023-11-18T21:30:57+00:00","dateModified":"2023-11-18T21:32:58+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/termos-e-condicoes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/termos-e-condicoes\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-PT","@id":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/termos-e-condicoes\/#primaryimage","url":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/SUBLIME-HAIR-BRANCO-1.png","contentUrl":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/SUBLIME-HAIR-BRANCO-1.png","width":2076,"height":753},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/termos-e-condicoes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Termos e Condi\u00e7\u00f5es"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/#website","url":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/","name":"SublimeHair Vitamina Capilar","description":"Sublime hair A Melhor Vitamina Capilar Do Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/#organization","name":"Sublime Hair Vitamina Capilar","url":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-PT","@id":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/KIT1-2.png","contentUrl":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/KIT1-2.png","width":1080,"height":1080,"caption":"Sublime Hair Vitamina Capilar"},"image":{"@id":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/528","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=528"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/528\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/sublimehaircaps.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=528"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}